比屋企貓咬到出血

請問我要去邊到打針？

佐敦

連登醫務所

咁小事都打針

未試過 所以上嚟問下

唔洗打 冇得救
有咩想做快d做

養貓日常，小事

無圖？

即係唔洗理？
Thx

準備變catman

會有咩超能力？

打破傷風針吊住條命先
下世小心D

睇急症啦

會有Catgirl

自己貓唔洗啦， 日日咬到仆街
街貓都唔洗但消毒好